跑跑下步 個南亞𡃁仔係咁跟住me

都係跑步啫

一樣目的地都叫跟住
唔好咁自戀啦

吹緊雞老笠你

我呢個肥撚跑唔郁
停低做熱身
佢又停低
係咪比小妹嘅美色吸引住

條𡃁仔好撚狡猾
我每次想偷拍佢
佢都發現到

終於走左

我次次跑都好多人跟住我

咪臭係
嚇到我鳩都縮

Gay

屯門黎？

鄧xx運動場

肥叉 少見